鄭中基YouTube Channel新環節：啷讀C生暴龍哥

今日條片主題本身係「一人一個拍拖之匪夷所思」，但係我覺得最後個新環節啷讀C生暴龍哥其實更加好笑

好似話之後都會有，有咩潮文啊追數啊嗰啲想佢用暴龍哥tone讀可以投稿